單車友入嚟！有冇carousell bikeshopcc 苦主！！！

小弟就係其中之一喇，買左部車，佢話不設面交，寄到黎先知係大陸運落嚟嘅，包裝不知所謂，我以為自己係街市買返嚟嘅，又大陸報紙又膠紙亂鳩咁包
一拆包裝係架花哂嘅錢七。
唔止係架車花晒，仲要架車返到嚟勁多問題，軨又攣，後軚又因為條軨有問題而換極都係漏氣

苦主們，黎分享下畀人昆嘅經驗啦！

其實你睇真啲佢啲相，背景啲車永遠有支那車牌就知啦

係咪呢間呀, 早排睇岩幾部諗緊想買喎, 改左名?
我見都好多好評喎, 唔係咁伏下?

有冇相睇下花到點?

啲好評係假㗎 我喺carousell開po屌佢 勁多人和應

永遠都係面交。

不面交不買

小心淘寶車架當真嘢賣

你講一講又似喎
啲評語都好造作下

我2個月前叫過人唔好跟佢買車
個時個個就話我打手

唔面交都肯比錢買

點解先?

chinarello

唉 嗰陣睇唔到你地啲意見嘛
我都係中咗伏先知道原來有好多苦主

唉 我蠢 又以為原來時下網購盛行到單車都可以唔需要面交 又見到啲好評 咪上當囉 點會估到啲好評全部係假嘅 仲要係支那貨扮上菜
好好地shimano波箱 佢就叫禧馬諾
又吹水吹到係台灣車主好錫車但係唔得閒踩所以拎出嚟賣 好新淨

sorry 冇下次

Alan 哥啊嘛，之前俾佢水左買咗架高仿黑色k3

carousell嘅cap圖就係佢嘅靚靚相
到貨之後就錢七一架
呢度執啲嗰度執啲執翻正常啲機件都成千銀 最後我仲要$1000賤價放出去先有人要
中国人真係最叻搵佢地所謂嘅「自己人」笨柒

正是 佢姓Chen 係普通話拼音 九成係大劣人
仲要成日用啲詞語好大劣feel
e.g. 我發個圖畀你睇

真係得啲大陸人先會咁無人性
賣假車 二手爛車 造假好評 不知所謂
好彩無中伏
我見到最近有個師兄比負評佢仲整傷埋添喎

呢張係整返好定佢寄比你果陣既芯痕?

整返好 換seat換後內外呔 不過車啲花痕就冇得搞嫁喇

唉 我睇到都好不知所措好無力感 做唔到啲乜 唯有喺度插下佢搏下關注

整完都咁殘?
有冇未整之前睇睇

下 整嘅只係較翻直條軨 換呔之類 個殼冇搞過 因為搞黎冇意思 又唔係咩靚車